{
 "# of Columns:": "열의 수:",
 "# of Rows:": "행의 수:",
 "*\n        Left-button: Erase with the background color in `Background' layer\n\n        or transparent color in any other layer.\n*\n        Right-button: Replace foreground with background color.\n        ": "*\n        왼쪽 버튼: '배경' 레이어에서는 배경색으로 지우기\n\n        다른 레이어에서는 투명색으로 지우기.\n*\n        오른쪽 버튼: 전경색을 배경색으로 대체.\n        ",
 "*\n        Left-button: Replace/add to current selection.\n*\n        Right-button: Remove from current selection.\n        ": "*\n        왼쪽 버튼: 현재 선택 영역에 대체/추가.\n*\n        오른쪽 버튼: 현재 선택 영역에서 제거.\n        ",
 "*\n        Left-button: replace/add to current selection.\n*\n        Right-button: remove from current selection.\n        ": "*\n        왼쪽 버튼: 현재 선택 영역에 대체/추가.\n*\n        오른쪽 버튼: 현재 선택 영역에서 제거.\n        ",
 "+": "+",
 "- Classic skin  graphics introduced in v0.8": "- v0.8에 도입된 클래식 스킨 및 그래픽",
 "- Lead developer, graphics  maintainer": "- 수석 개발자, 그래픽 및 유지 보수 담당자",
 "-------- Recent Paths --------": "-------- 최근 경로 --------",
 "0": "0",
 "10 Minutes": "10분",
 "100": "100",
 "100%": "100%",
 "1000%": "1000%",
 "15 Minutes": "15분",
 "16": "16",
 "16x16": "16x16",
 "180": "&180",
 "2 Minutes": "2분",
 "200%": "200%",
 "25%": "25%",
 "2x2": "2x2",
 "30 Minutes": "30분",
 "300%": "300%",
 "32": "32",
 "400%": "400%",
 "4x4": "4x4",
 "5 Minutes": "5분",
 "50%": "50%",
 "500%": "500%",
 "600%": "600%",
 "700%": "700%",
 "800%": "800%",
 "8x8": "8x8",
 "90 CCW": "&90도 반시계",
 "90 CW": "&90도 시계",
 "900%": "900%",
 "About": "&정보",
 "Add Background Color to Palette": "배경색을 팔레트에 추가",
 "Add Foreground Color to Palette": "전경색을 팔레트에 추가",
 "Add background color to the palette": "배경색을 팔레트에 추가",
 "Add foreground color to the palette": "전경색을 팔레트에 추가",
 "Add to selection\n(Shift)": "선택 영역에 추가\n(Shift)",
 "Adjust opaque/transparent mode automatically": "불투명/투명 모드를 자동으로 조정",
 "Advanced Mode": "고급 모드",
 "All": "&모두",
 "All Layers": "모든 레이어",
 "All frames": "모든 프레임",
 "Allow non-linear history": "비선형 히스토리 허용",
 "Alpha": "알파",
 "Alpha Compositing": "알파 합성",
 "Alt": "Alt",
 "Alternate Timeline": "대체 타임라인",
 "Alternate Toolbar": "대체 도구 모음",
 "Alternate Touchbar": "대체 터치바",
 "Angle": "Angle",
 "Animated sprite editor  pixel art tool": "애니메이션 스프라이트 편집기 및 픽셀 아트 도구",
 "Animation Direction:": "Animation Direction:",
 "Animation Loop": "Animation Loop",
 "Anti-aliasing filter": "Anti-aliasing filter",
 "Apply": "&적용",
 "Apply Zoom": "줌 적용",
 "Apply to the active frame/layer (the active cel)": "활성 프레임/레이어(활성 셀)에 적용",
 "Array": "배열",
 "As:": "저장 형식:",
 "Assigned to:": "Assigned to:",
 "Authors:": "제작자:",
 "Auto": "자동",
 "Auto Select Layer": "레이어 자동 선택",
 "Automatically save recovery data every": "자동 복구 데이터를 다음 간격으로 저장:",
 "Available Fonts:": "Available Fonts:",
 "Available Palettes:": "Available Palettes:",
 "Available Themes": "사용 가능한 테마",
 "Background": "Background",
 "Background From Layer": "레이어에서 배경 생성",
 "Background color": "배경색",
 "Background from Layer": "&레이어에서 배경 생성",
 "Background:": "배경:",
 "BackgroundFromLayer": "레이어에서배경",
 "Behind sprite": "Behind sprite",
 "Best fit Index": "최적의 인덱스",
 "Best fit for texture": "텍스처에 가장 적합",
 "Black": "&검정",
 "Blur Tool": "블러 도구",
 "Border": "&테두리",
 "Border:": "테두리:",
 "Borders:": "경계선:",
 "Bottom:": "아래쪽:",
 "Brush Angle (in degrees)": "브러시 각도 (도)",
 "Brush Edges": "브러시 가장자리",
 "Brush Preview": "&브러시 미리보기",
 "Brush Preview:": "브러시 미리보기:",
 "Brush Size (in pixels)": "브러시 크기 (픽셀)",
 "Brush Type": "브러시 유형",
 "Brush:": "Brush:",
 "Brush: Custom Brush #1": "브러시: 사용자 정의 브러시 #1",
 "Brush: Custom Brush #2": "브러시: 사용자 정의 브러시 #2",
 "Brush: Custom Brush #3": "브러시: 사용자 정의 브러시 #3",
 "Brush: Custom Brush #4": "브러시: 사용자 정의 브러시 #4",
 "Brush: Custom Brush #5": "브러시: 사용자 정의 브러시 #5",
 "Brush: Custom Brush #6": "브러시: 사용자 정의 브러시 #6",
 "Brush: Custom Brush #7": "브러시: 사용자 정의 브러시 #7",
 "Brush: Custom Brush #8": "브러시: 사용자 정의 브러시 #8",
 "Brush: Custom Brush #9": "브러시: 사용자 정의 브러시 #9",
 "Brush: Decrement Size": "브러시: 크기 감소",
 "Brush: Increment Size": "브러시: 크기 증가",
 "By Columns": "열별로",
 "By Rows": "행별로",
 "By:": "By:",
 "Cancel": "취소",
 "Cancel Current Operation": "현재 작업 취소",
 "Cancel drag and drop": "드래그 앤 드롭 취소",
 "Canvas Size": "캔버스 크기",
 "Canvas Size...": "&캔버스 크기...",
 "Cel Properties": "셀 속성",
 "Cel Properties...": "&셀 속성...",
 "Center Sprite": "스프라이트 중앙 정렬",
 "Change Pixel Format": "픽셀 형식 변경",
 "Check this if you want to keep the selection\nafter deleting it.": "삭제 후에도 선택 영역을 유지하려면 선택하세요.",
 "Check this option to enable hardware acceleration": "하드웨어 가속을 활성화하려면 이 옵션을 선택하세요.",
 "Check this option to get\nthis old menus behavior.": "이전 메뉴 동작을 원하면 이 옵션을 선택하세요.",
 "Checked Background": "체크된 배경",
 "Chinese": "Chinese",
 "Circle Brush": "Circle Brush",
 "Clear": "지우기",
 "Clear Cel": "셀 지우기",
 "Close": "&닫기",
 "Close All": "모두 닫기",
 "Close All Files": "모든 파일 닫기",
 "Close File": "파일 닫기",
 "Cmd": "Cmd",
 "Color": "색상",
 "Color Burn": "컬러 번",
 "Color Curve": "&색상 곡선",
 "Color Dodge": "컬러 닷지",
 "Color Mode": "색상 &모드",
 "Color Mode:": "색상 모드:",
 "Color Range": "&색상 범위",
 "Color Spectrum": "색상 스펙트럼",
 "Color Tint/Shade/Tone": "색상 틴트/그림자/톤",
 "Color Tools": "Color Tools",
 "Color+Alpha": "색상+알파",
 "Color:": "Color:",
 "Color: Decrement Background Index": "색상: 배경 인덱스 감소",
 "Color: Decrement Foreground Index": "색상: 전경 인덱스 감소",
 "Color: Increment Background Index": "색상: 배경 인덱스 증가",
 "Color: Increment Foreground Index": "색상: 전경 인덱스 증가",
 "Colors:": "색상:",
 "Columns to be added/removed in the left side.\nUse a negative number to remove columns.": "왼쪽에 추가/제거할 열 수입니다.\n열을 제거하려면 음수를 사용하세요.",
 "Columns to be added/removed in the right side.\nUse a negative number to remove columns.": "오른쪽에 추가/제거할 열 수입니다.\n열을 제거하려면 음수를 사용하세요.",
 "Compression:": "Compression:",
 "Constant Frame Rate": "고정 프레임 속도",
 "Contiguous": "인접",
 "Contour Tool": "윤곽선 도구",
 "Contours": "Contours",
 "Contract": "&축소",
 "Contributors": "기여자",
 "Convolution Matrix": "컨볼루션 &매트릭스",
 "Copy": "&복사",
 "Copy Alpha+Color": "알파+색상 복사",
 "Copy Cel": "셀 복사",
 "Copy Merged": "병합하여 복사",
 "Crash Report": "Crash Report",
 "Create Palette from Current Sprite": "현재 스프라이트에서 팔레트 생성",
 "Create Palette from Current Sprite (Color Quantization)": "현재 스프라이트에서 팔레트 생성 (색상 양자화)",
 "Create entries with alpha component": "Create entries with alpha component",
 "Create new palette with": "Create new palette with",
 "Crop": "자르기",
 "Crop Sprite": "스프라이트 자르기",
 "Ctrl": "Ctrl",
 "Current Document": "현재 문서",
 "Current Frame": "현재 프레임",
 "Current Layer": "현재 레이어",
 "Current layer only": "Current layer only",
 "Cursor": "커서",
 "Cursors": "커서",
 "Curve Tool": "곡선 도구",
 "Cut": "잘라내기",
 "Darken": "어둡게",
 "Default": "Default",
 "Default Zoom": "기본 줌",
 "Delete": "Delete",
 "Delete Frame": "프레임 삭제",
 "Delete Layer": "레이어 삭제",
 "Delete file, I've already sent it": "Delete file, I've already sent it",
 "Depending on the layer (background/transparent),\nthe pasted selection will be adjusted\nautomatically (opaque/transparent)": "레이어에 따라 (배경/투명),\n붙여넣은 선택 영역이 자동으로 조정됩니다 (불투명/투명).",
 "Deselect": "&선택 해제",
 "Deselect Mask": "마스크 선택 해제",
 "Despeckle": "노이즈 제거",
 "Despeckle (median filter)": "&노이즈 제거 (미디언 필터)",
 "Developer Console": "개발자 콘솔",
 "Difference": "차이",
 "Discard Brush": "브러시 버리기",
 "Do it later": "Do it later",
 "Documentation": "문서",
 "Don't show this again": "Don't show this again",
 "Donate": "&기부",
 "Down": "&아래",
 "Drawing": "Drawing",
 "Drop pixels here": "여기에 픽셀을 놓으세요",
 "Duplicate": "&복제",
 "Duplicate Cel(s)": "&셀 복제",
 "Duplicate Cels": "셀 복제",
 "Duplicate Frame": "프레임 복제",
 "Duplicate Layer": "레이어 복제",
 "Duplicate Linked Cel(s)": "&연결된 셀 복제",
 "Duplicate Linked Cels": "연결된 셀 복제",
 "Duplicate Sprite": "스프라이트 복제",
 "Duplicate View": "&뷰 복제",
 "Duplicate merged layers only": "병합된 레이어만 복제",
 "Duplicate...": "&복제...",
 "Duplicate:": "복제:",
 "Duration (milliseconds):": "지속 시간 (밀리초):",
 "Each pixel has Red, Green, Blue, and Alpha components\n(32 bits per pixel)": "각 픽셀은 빨강, 초록, 파랑, 알파 구성 요소를 가집니다\n(픽셀당 32비트)",
 "Each pixel has a Gray value and Alpha\n(16 bits per pixel)": "각 픽셀은 회색 값과 알파를 가집니다\n(픽셀당 16비트)",
 "Each pixel is a reference to the palette\n(8 bits per pixel)": "각 픽셀은 팔레트에 대한 참조입니다\n(픽셀당 8비트)",
 "Edit": "&편집",
 "Edit Color": "색상 편집",
 "Editor": "편집기",
 "Effects": "Effects",
 "Ellipse Tool": "타원 도구",
 "Elliptical Marquee Tool": "타원 선택 도구",
 "English": "영어",
 "Erase": "지우기",
 "Eraser Tool": "지우개 도구",
 "Eraser Tools": "Eraser Tools",
 "Exclusion": "제외",
 "Exit": "&종료",
 "Expand": "&확장",
 "Expand Selection": "선택 영역 확장",
 "Expand menu bar items on mouseover": "마우스 오버 시 메뉴 항목 확장",
 "Experimental": "실험적",
 "Export": "&내보내기",
 "Export Sprite Sheet": "&스프라이트 시트 내보내기",
 "Export...": "&내보내기...",
 "Extra paint bucket options": "추가 페인트 버킷 옵션",
 "Extras": "&추가 기능",
 "Extras:": "Extras:",
 "Eyedropper": "스포이트",
 "Eyedropper Tool": "스포이트 도구",
 "FRM+": "FRM+",
 "FX": "FX",
 "File": "&파일",
 "File name:": "파일 이름:",
 "File type:": "파일 형식:",
 "Filled Ellipse Tool": "채워진 타원 도구",
 "Filled Rectangle Tool": "채워진 사각형 도구",
 "First Frame": "&첫 프레임",
 "Flash layer when it is selected": "선택 시 레이어 깜빡임",
 "Flatten": "&병합",
 "Flatten Layers": "레이어 병합",
 "Flip Canvas Horizontal": "캔버스 수평 반전",
 "Flip Canvas Vertical": "캔버스 수직 반전",
 "Flip Horizontal": "수평 반전",
 "Flip Selection Horizontal": "선택 영역 수평 반전",
 "Flip Selection Vertical": "선택 영역 수직 반전",
 "Flip Vertical": "수직 반전",
 "Folder Name:": "Folder Name:",
 "Font Size:": "Font Size:",
 "Font:": "Font:",
 "Foreground": "Foreground",
 "Foreground color": "전경색",
 "Frame": "&프레임",
 "Frame Properties": "프레임 속성",
 "Frame Properties...": "&프레임 속성...",
 "Frame Tag Properties": "프레임 태그 속성",
 "Frame Tags": "프레임 태그",
 "Frame number:": "프레임 번호:",
 "Frame:": "프레임:",
 "Frames:": "프레임:",
 "Freehand trace algorithm": "자유곡선 추적 알고리즘",
 "French": "French",
 "From:": "시작:",
 "Full Real-time Brush Preview": "실시간 브러시 미리보기",
 "Fullscreen Preview": "&전체 화면 미리보기",
 "GIF Options": "GIF Options",
 "GPU acceleration": "GPU 가속",
 "General": "일반",
 "General Options:": "General Options:",
 "German": "German",
 "Global": "전역",
 "Go back one folder": "한 폴더 뒤로",
 "Go forward one folder": "한 폴더 앞으로",
 "Go to First Frame": "첫 프레임으로 이동",
 "Go to First Frame\n\nShortcut: Home": "첫 프레임으로 이동\n\n단축키: Home",
 "Go to Frame": "&프레임으로 이동",
 "Go to Last Frame": "마지막 프레임으로 이동",
 "Go to Last Frame\n\nShortcut: End": "마지막 프레임으로 이동\n\n단축키: End",
 "Go to Next Frame": "다음 프레임으로 이동",
 "Go to Next Frame with same tag": "같은 태그의 다음 프레임으로 이동",
 "Go to Next Layer": "다음 레이어로 이동",
 "Go to Next Tab": "다음 탭으로 이동",
 "Go to Previous Frame": "이전 프레임으로 이동",
 "Go to Previous Frame with same tag": "같은 태그의 이전 프레임으로 이동",
 "Go to Previous Layer": "이전 레이어로 이동",
 "Go to Previous tab": "이전 탭으로 이동",
 "Go to modified frame/layer": "수정된 프레임/레이어로 이동",
 "Graph": "Graph",
 "Gray": "회색",
 "Gray+Alpha": "회색+알파",
 "Grayscale": "&그레이스케일",
 "Grid": "&격자",
 "Grid  Background": "격자 및 배경",
 "Grid Color:": "격자 색상:",
 "Grid Opacity:": "격자 불투명도:",
 "Grid Settings": "격자 설정",
 "HSB": "HSB",
 "HSB+Alpha": "HSB+알파",
 "Hand Tool": "손 도구",
 "Hard Light": "하드 라이트",
 "Hash": "해시",
 "Height:": "높이:",
 "Help": "&도움말",
 "Hide": "숨기기",
 "Hindi": "Hindi",
 "Home": "&홈",
 "Horizontal Strip": "수평 스트립",
 "Horizontal Symmetry": "수평 대칭",
 "Hue": "색조",
 "Icon": "Icon",
 "Ignore Alpha Component": "알파 구성 요소 무시",
 "Image Hint:": "Image Hint:",
 "Image Preset:": "Image Preset:",
 "Import": "&가져오기",
 "Import Sprite Sheet": "&스프라이트 시트 가져오기",
 "In front of sprite": "In front of sprite",
 "Include partial tiles at bottom/right edges": "아래/오른쪽 가장자리의 부분 타일 포함",
 "Indexed": "&인덱스",
 "Indexed (No Dithering)": "&인덱스 (디더링 없음)",
 "Indexed (Ordered Dither)": "인덱스 (순서 디더링)",
 "Indonesian": "Indonesian",
 "Ink": "잉크",
 "Ink:": "Ink:",
 "Inner:": "내부:",
 "Insert Text": "텍스트 삽입",
 "Interlaced": "Interlaced",
 "Interpolation:": "Interpolation:",
 "Inverse": "&반전",
 "Invert": "&반전",
 "Invert Color": "색상 반전",
 "Invert Mask": "마스크 반전",
 "Italian": "이탈리아어",
 "JPEG Options": "JPEG Options",
 "JSON Data": "JSON 데이터",
 "Japanese": "일본어",
 "Jumble Tool": "섞기 도구",
 "Jump to": "&이동",
 "Keep selection after \"Edit > Clear\" command": "\"편집 > 지우기\" 후에도 선택 영역 유지",
 "Key:": "Key:",
 "Keyboard Shortcut": "Keyboard Shortcut",
 "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
 "Keyboard Shortcuts...": "&키보드 단축키...",
 "Korean": "Korean",
 "LYR+": "LYR+",
 "LYR<": "LYR<",
 "LYR>": "LYR>",
 "Language:": "언어:",
 "Large Size": "&큰 크기",
 "Lasso Tool": "올가미 도구",
 "Last Frame": "&마지막 프레임",
 "Launch": "실행",
 "Layer": "&레이어",
 "Layer Edges": "&레이어 가장자리",
 "Layer From Background": "배경에서 레이어 생성",
 "Layer Properties": "레이어 속성",
 "Layer Visibility": "레이어 가시성",
 "Layer from Background": "&배경에서 레이어 생성",
 "Layers": "레이어",
 "Layers:": "레이어:",
 "Left": "&왼쪽",
 "Left:": "왼쪽:",
 "LibreSprite 1.2-dev": "LibreSprite 1.2-dev",
 "Lighten": "밝게",
 "Limit of memory to be used\nfor undo information per sprite.\nSpecified in megabytes.": "스프라이트당 실행 취소 정보에 사용할 메모리 한도입니다.\n메가바이트 단위로 지정합니다.",
 "Line Tool": "선 도구",
 "Link Cels": "&셀 연결",
 "Links Cels": "셀 연결",
 "Load": "Load",
 "Load Default Palette": "기본 팔레트 로드",
 "Load Palette": "&팔레트 로드",
 "Load from MSK file": "&MSK 파일에서 로드",
 "LoadMask": "마스크 로드",
 "Locate Configuration File": "설정 파일 찾기",
 "Locate Crash Folder": "충돌 폴더 찾기",
 "Lock Alpha": "알파 잠금",
 "Lock Ratio": "Lock Ratio",
 "Loop through tag frames": "Loop through tag frames",
 "Lossless WebP": "Lossless WebP",
 "Lossy WebP": "Lossy WebP",
 "Luminosity": "휘도",
 "MB": "MB",
 "Magic Wand Tool": "마법봉 도구",
 "Mask All": "모두 마스크",
 "Mask By Color": "색상으로 마스크",
 "Mask Content": "내용 마스크",
 "Matches old indexes with new indexes": "이전 인덱스를 새 인덱스와 매칭",
 "Maximized": "최대화됨",
 "Medium Size": "&중간 크기",
 "Merge Down": "&아래로 병합",
 "Merge Down Layer": "아래 레이어와 병합",
 "Merge Frames": "Merge Frames",
 "Meta:": "메타:",
 "Method:": "Method:",
 "Mirror Horizontally": "수평 대칭",
 "Mirror Vertically": "수직 대칭",
 "Mode:": "모드:",
 "Modifiers:": "Modifiers:",
 "Modify": "&수정",
 "Modify Blue Component": "파란색 구성 요소 수정",
 "Modify Green Component": "초록색 구성 요소 수정",
 "Modify Red Component": "빨간색 구성 요소 수정",
 "Modify Selection": "Modify Selection",
 "Move": "&이동",
 "Move Cel": "셀 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 horizontal tile left": "선택 경계를 가로 타일 1칸 왼쪽으로 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 horizontal tile right": "선택 경계를 가로 타일 1칸 오른쪽으로 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel down": "선택 경계를 1픽셀 아래로 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel left": "선택 경계를 1픽셀 왼쪽으로 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel right": "선택 경계를 1픽셀 오른쪽으로 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel up": "선택 경계를 1픽셀 위로 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 vertical tile down": "선택 경계를 세로 타일 1칸 아래로 이동",
 "Move Selection Boundaries 1 vertical tile up": "선택 경계를 세로 타일 1칸 위로 이동",
 "Move Selection Content 1 horizontal tile left": "선택 내용물을 가로 타일 1칸 왼쪽으로 이동",
 "Move Selection Content 1 horizontal tile right": "선택 내용물을 가로 타일 1칸 오른쪽으로 이동",
 "Move Selection Content 1 pixel down": "선택 내용물을 1픽셀 아래로 이동",
 "Move Selection Content 1 pixel left": "선택 내용물을 1픽셀 왼쪽으로 이동",
 "Move Selection Content 1 pixel right": "선택 내용물을 1픽셀 오른쪽으로 이동",
 "Move Selection Content 1 pixel up": "선택 내용물을 1픽셀 위로 이동",
 "Move Selection Content 1 vertical tile down": "선택 내용물을 세로 타일 1칸 아래로 이동",
 "Move Selection Content 1 vertical tile up": "선택 내용물을 세로 타일 1칸 위로 이동",
 "Move Tool": "이동 도구",
 "Move Tools": "Move Tools",
 "Multiply": "곱하기",
 "Name:": "이름:",
 "Negative Black and White": "네거티브 흑백",
 "New": "&새로 만들기",
 "New Brush": "새 브러시",
 "New Empty Frame": "새 빈 프레임",
 "New File": "새 파일",
 "New File...": "새 파일...",
 "New Folder": "New Folder",
 "New Frame": "&새 프레임",
 "New Frame Tag": "새 프레임 태그",
 "New Image Layer": "New Image Layer",
 "New Layer": "&새 레이어",
 "New Layer Set": "새 레이어 세트",
 "New Set": "New Set",
 "New Sprite": "새 스프라이트",
 "New Sprite From Selection": "선택 영역에서 새 스프라이트",
 "New Sprite from Selection": "&선택 영역에서 새 스프라이트",
 "New Tag": "새 태그",
 "New folder": "새 폴더",
 "New...": "&새로 만들기...",
 "Next Frame": "&다음 프레임",
 "No": "&아니요",
 "None": "&없음",
 "Normal": "일반",
 "Number of colors:": "Number of colors:",
 "OK": "&확인",
 "Onion Skin:": "Onion Skin:",
 "Onion Skinning": "어니언 스키닝",
 "Opacity": "Opacity",
 "Opacity (paint intensity)": "불투명도 (페인트 강도)",
 "Opacity Step:": "Opacity Step:",
 "Opacity:": "불투명도:",
 "Open File...": "파일 열기...",
 "Open Folder": "폴더 열기",
 "Open In Folder": "폴더에서 열기",
 "Open Recent": "최근 파일 열기",
 "Open Scripts Folder": "스크립트 폴더 열기",
 "Open Sprite": "스프라이트 열기",
 "Open With Associated Application": "연결된 응용 프로그램으로 열기",
 "Open generated sprite sheet": "생성된 스프라이트 시트 열기",
 "Open in Folder": "폴더에서 열기",
 "Open the following file to debug your compilation:": "Open the following file to debug your compilation:",
 "Open with OS": "&OS로 열기",
 "Open...": "&열기...",
 "Options": "옵션",
 "Output File": "출력 파일",
 "Overlay": "오버레이",
 "PLAY": "재생",
 "Padding": "패딩",
 "Paint Bucket Tool": "페인트 버킷 도구",
 "Paint brush": "페인트 브러시",
 "Paint with background color": "배경색으로 그리기",
 "Painting Cursors": "그리기 커서",
 "Palette Editor": "&팔레트 편집기",
 "Palette Size": "팔레트 크기",
 "Palette entry used as\ntransparent color in each\nlayer (only for indexed images).": "각 레이어에서 투명 색상으로 사용되는\n팔레트 항목 (인덱스 이미지 전용).",
 "Palette from Sprite": "Palette from Sprite",
 "Paste": "&붙여넣기",
 "Pattern aligned to destination": "목적지에 맞게 패턴 정렬",
 "Pattern aligned to source": "원본에 맞게 패턴 정렬",
 "Pencil Tool": "연필 도구",
 "Pencil Tools": "Pencil Tools",
 "Per Tag": "태그별",
 "Percentage:": "Percentage:",
 "Perfect Traces": "Perfect Traces",
 "Photo": "Photo",
 "Pick foreground color": "전경색 선택",
 "Pick:": "선택:",
 "Picture": "Picture",
 "Pixel Grid": "&픽셀 그리드",
 "Pixel Grid Color:": "픽셀 그리드 색상:",
 "Pixel Grid Opacity:": "픽셀 그리드 불투명도:",
 "Pixel grid shows up when you zoom a lot": "줌을 많이 하면 픽셀 그리드가 표시됩니다",
 "Pixel-Perfect": "Pixel-Perfect",
 "Pixel-perfect": "픽셀 완벽",
 "Pixels:": "Pixels:",
 "Play Animation": "&애니메이션 재생",
 "Play Animation\n\nShortcut: Enter": "애니메이션 재생\n\n단축키: Enter",
 "Please attach the following file:": "Please attach the following file:",
 "Point Properties": "Point Properties",
 "Polish": "Polish",
 "Polygon Tool": "다각형 도구",
 "Polygonal Lasso Tool": "다각형 올가미 도구",
 "Portuguese": "포르투갈어",
 "Precise Cursor Color:": "정밀 커서 색상:",
 "Preferences": "환경 설정",
 "Preferences...": "&환경 설정...",
 "Presets": "프리셋",
 "Preview": "&미리보기",
 "Previous Frame": "&이전 프레임",
 "Properties...": "&속성...",
 "QUIT": "종료",
 "Quality:": "Quality:",
 "Quick Reference": "빠른 참조",
 "REDO": "다시 실행",
 "RGB": "RGB",
 "RGB Color": "&RGB 색상",
 "RGB Color Wheel": "RGB 색상환",
 "RGB+Alpha": "RGB+알파",
 "RGBA": "&RGBA",
 "RYB Color Wheel": "RYB 색상환",
 "Readme": "README",
 "Recent Files": "최근 파일",
 "Recent files:": "최근 파일:",
 "Recent folders:": "최근 폴더:",
 "Recover Lost Sprites...": "손실된 스프라이트 복구...",
 "Recover Session...": "세션 복구...",
 "Rectangle Tool": "사각형 도구",
 "Rectangular Marquee Tool": "사각형 선택 도구",
 "Red/Blue Tint": "Red/Blue Tint",
 "Redo": "&다시 실행",
 "Refresh": "새로 고침",
 "Refresh  Reload Skin": "&새로 고침 및 스킨 다시 로드",
 "Release Notes": "릴리스 노트",
 "Reload Stock": "Reload Stock",
 "Remap": "재매핑",
 "Remove": "&제거",
 "Remove Frame": "&프레임 제거",
 "Remove Frame Tag": "프레임 태그 제거",
 "Remove Layer": "&레이어 제거",
 "Remove Tag": "&태그 제거",
 "Repeat Last Export": "마지막 내보내기 반복",
 "Replace Color": "색상 교체",
 "Replace Color...": "&색상 교체...",
 "Replace current palette": "Replace current palette",
 "Replace current range": "Replace current range",
 "Replace selection": "선택 영역 교체",
 "Rescan Scripts": "스크립트 다시 스캔",
 "Rescan scripts": "스크립트 다시 스캔",
 "Reselect": "&다시 선택",
 "Reselect Mask": "마스크 다시 선택",
 "Reset": "재설정",
 "Reset Zoom": "줌 재설정",
 "Resize Layer": "레이어 크기 조정",
 "Resize Sprite": "스프라이트 크기 조정",
 "Resize:": "크기 조정:",
 "Reverse Frames": "&프레임 반전",
 "Rewind on Stop": "정지 시 되감기",
 "Right": "&오른쪽",
 "Right-click:": "오른쪽 클릭:",
 "Right:": "오른쪽:",
 "Rotate": "&회전",
 "Rotate Canvas": "&캔버스 회전",
 "Rotate Selection": "선택 영역 회전",
 "Rotate Sprite 0°": "스프라이트 0° 회전",
 "Rotation Algorithm": "회전 알고리즘",
 "Rotation Pivot": "회전 중심",
 "Rows to be added/removed in the bottom side.\nUse a negative number to remove rows.": "아래쪽에 추가/제거할 행 수입니다.\n행을 제거하려면 음수를 사용하세요.",
 "Rows to be added/removed in the top side.\nUse a negative number to remove rows.": "위쪽에 추가/제거할 행 수입니다.\n행을 제거하려면 음수를 사용하세요.",
 "Run Script": "스크립트 실행",
 "Russian": "Russian",
 "Same Ink in All Tools": "모든 도구에서 동일한 잉크",
 "Same in all Tools": "모든 도구에서 동일",
 "Sample:": "샘플:",
 "Saturation": "채도",
 "Save": "&저장",
 "Save As...": "다른 이름으로 저장...",
 "Save File": "파일 저장",
 "Save File As": "파일을 다른 이름으로 저장",
 "Save File Copy As": "파일 사본을 다른 이름으로 저장",
 "Save Mask": "마스크 저장",
 "Save Palette": "&팔레트 저장",
 "Save as Default Palette": "기본 팔레트로 저장",
 "Save as:": "Save as:",
 "Save to MSK file": "&MSK 파일로 저장",
 "Screen": "스크린",
 "Screen Scaling:": "화면 스케일링:",
 "Scripting Console": "스크립팅 콘솔",
 "Scripts": "&스크립트",
 "Scroll": "스크롤",
 "Scroll 1 zoomed horizontal tile left": "확대된 가로 타일 1칸 왼쪽으로 스크롤",
 "Scroll 1 zoomed horizontal tile right": "확대된 가로 타일 1칸 오른쪽으로 스크롤",
 "Scroll 1 zoomed pixel down": "확대된 픽셀 1칸 아래로 스크롤",
 "Scroll 1 zoomed pixel left": "확대된 픽셀 1칸 왼쪽으로 스크롤",
 "Scroll 1 zoomed pixel right": "확대된 픽셀 1칸 오른쪽으로 스크롤",
 "Scroll 1 zoomed pixel up": "확대된 픽셀 1칸 위로 스크롤",
 "Scroll 1 zoomed vertical tile down": "확대된 세로 타일 1칸 아래로 스크롤",
 "Scroll 1 zoomed vertical tile up": "확대된 세로 타일 1칸 위로 스크롤",
 "Scroll to center of canvas": "캔버스 중심으로 스크롤",
 "Select": "&선택",
 "Select File": "파일 선택",
 "Select Font": "Select Font",
 "Select Tile": "타일 선택",
 "Select Tile (Add)": "타일 선택 (추가)",
 "Select Tile (Subtract)": "타일 선택 (제거)",
 "Selected frames": "선택된 프레임",
 "Selected layers": "선택된 레이어",
 "Selection": "선택",
 "Selection Edges": "&선택 가장자리",
 "Selection Tools": "Selection Tools",
 "Selection as Grid": "격자로 선택",
 "Set Color Selector: Color Spectrum": "색상 선택기 설정: 색상 스펙트럼",
 "Set Color Selector: Color Tint/Shade/Tone": "색상 선택기 설정: 틴트/그림자/톤",
 "Set Color Selector: RGB Color Wheel": "색상 선택기 설정: RGB 색상환",
 "Set Color Selector: RYB Color Wheel": "색상 선택기 설정: RYB 색상환",
 "Set Ink Type: Alpha Compositing": "잉크 유형 설정: 알파 합성",
 "Set Ink Type: Copy Color+Alpha": "잉크 유형 설정: 색상+알파 복사",
 "Set Ink Type: Lock Alpha": "잉크 유형 설정: 알파 잠금",
 "Set Ink Type: Shading": "잉크 유형 설정: 음영",
 "Set Ink Type: Simple Ink": "잉크 유형 설정: 간단한 잉크",
 "Set Loop Section": "&루프 섹션 설정",
 "Set Palette": "팔레트 설정",
 "Set Palette Entry Size": "팔레트 항목 크기 설정",
 "Shade": "Shade",
 "Shades": "음영",
 "Shading": "음영",
 "Shape:": "모양:",
 "Shapes": "Shapes",
 "Share": "공유",
 "Share...": "공유...",
 "Sheet Type:": "시트 유형:",
 "Shift": "&이동",
 "Shortcut: ": "단축키: ",
 "Show": "&표시",
 "Show Brush Preview": "브러시 미리보기 표시",
 "Show Extras": "추가 기능 표시",
 "Show Grid": "격자 표시",
 "Show Layer Edges": "레이어 가장자리 표시",
 "Show Onion Skin": "&어니언 스킨 표시",
 "Show Pixel Grid": "픽셀 그리드 표시",
 "Show Selection Edges": "선택 가장자리 표시",
 "Show full file name path": "전체 파일 이름 경로 표시",
 "Show grid": "격자 표시",
 "Show scroll-bars in all sprite editors.": "모든 스프라이트 편집기에서 스크롤 바 표시.",
 "Show scroll-bars in sprite editor": "스프라이트 편집기에서 스크롤 바 표시",
 "Show the timeline automatically\nwhen a new frame or layer is added.": "새 프레임 또는 레이어가 추가되면\n타임라인을 자동으로 표시합니다.",
 "Show timeline automatically": "타임라인 자동 표시",
 "Simple Ink": "간단한 잉크",
 "Size": "Size",
 "Size:": "크기:",
 "Small Size": "&작은 크기",
 "Snap to Grid": "&격자에 맞춤",
 "Soft Light": "소프트 라이트",
 "Sort & Gradients": "정렬 및 그라디언트",
 "Space": "Space",
 "Spanish": "스페인어",
 "Specific Color": "특정 색상",
 "Spray Speed": "분사 속도",
 "Spray Tool": "분사 도구",
 "Spray Width": "분사 너비",
 "Sprite": "&스프라이트",
 "Sprite Properties": "스프라이트 속성",
 "Sprite Size": "스프라이트 크기",
 "Sprite Size...": "&스프라이트 크기...",
 "Square Brush": "Square Brush",
 "Subtract from selection\n(Shift+Alt)": "선택 영역에서 빼기\n(Shift+Alt)",
 "Switch Colors": "색상 전환",
 "Switch Pixel Perfect Mode": "픽셀 완벽 모드 전환",
 "Switch Timeline": "타임라인 전환",
 "Symmetry Mode": "대칭 모드",
 "Symmetry Options": "&대칭 옵션",
 "TIME": "시간",
 "Tag Properties...": "&태그 속성...",
 "Tags": "&태그",
 "Text": "Text",
 "Text:": "Text:",
 "The 'Stop' button should rewind the animation\nwhere it was started.": "\"정지\" 버튼은 애니메이션을 시작한 위치로 되감아야 합니다.",
 "Theme": "테마",
 "Tile Mode": "타일 모드",
 "Tiled Mode": "&타일 모드",
 "Tiled in Both Axes": "양축에 타일링",
 "Tiled in X Axis": "X축에 타일링",
 "Tiled in Y Axis": "Y축에 타일링",
 "Timeline": "&타임라인",
 "To:": "끝:",
 "Toggle Fullscreen": "전체 화면 전환",
 "Toggle Preview": "미리보기 전환",
 "Toggle Touchbar": "터치바 전환",
 "Tolerance:": "허용 오차:",
 "Top:": "위쪽:",
 "Touchbar": "터치바",
 "Transform": "&변형",
 "Transparent": "&투명",
 "Transparent Color": "투명 색상",
 "Transparent Color:": "투명 색상:",
 "Trim": "&자르기",
 "Trim Sprite": "스프라이트 자르기",
 "Tutorial": "튜토리얼",
 "Type": "Type",
 "Type:": "유형:",
 "UI Elements Scaling:": "UI 요소 스케일링:",
 "UNDO": "실행 취소",
 "Uncheck this option if you would prefer to hide\nfull path on UI (e.g. useful for live streaming)": "UI에서 전체 경로를 숨기려면 이 옵션을 선택 해제하세요\n(예: 라이브 스트리밍에 유용)",
 "Undo": "&실행 취소",
 "Undo History": "실행 취소 &히스토리",
 "Undo Limit:": "실행 취소 제한:",
 "Unlink": "&연결 해제",
 "Unlink Cel": "셀 연결 해제",
 "Up": "&위",
 "Up to parent folder\n(Backspace)": "상위 폴더로 이동\n(백스페이스)",
 "Use native file dialog": "네이티브 파일 대화상자 사용",
 "Use native mouse cursor": "네이티브 마우스 커서 사용",
 "User Data": "사용자 데이터",
 "User Data:": "User Data:",
 "User Interface": "사용자 인터페이스",
 "Vertical Strip": "수직 스트립",
 "Vertical Symmetry": "수직 대칭",
 "View": "&보기",
 "View Tools": "View Tools",
 "Visible": "&표시",
 "Visible layers": "표시된 레이어",
 "Warning - Important": "Warning - Important",
 "WebP Options": "WebP Options",
 "When it's enabled each time you undo/redo\nthe current frame & layer will be modified\nto focus the undid/redid change.": "이 옵션을 활성화하면 실행 취소/다시 실행 시마다\n현재 프레임 및 레이어가 변경된 위치로 이동합니다.",
 "White": "&흰색",
 "Width:": "너비:",
 "Win": "Win",
 "With this option you can recover your documents\nif the program finalizes unexpectedly.": "이 옵션을 사용하면 프로그램이 예기치 않게 종료될 경우\n문서를 복구할 수 있습니다.",
 "X:": "X:",
 "Y:": "Y:",
 "Yes": "&예",
 "You are going to enter in \"Advanced Mode\".": "You are going to enter in \"Advanced Mode\".",
 "You are using a development version.": "You are using a development version.",
 "You must restart the program to see your changes to:": "다음 변경 사항을 보려면 프로그램을 다시 시작해야 합니다:",
 "Zoom 100%": "줌 100%",
 "Zoom 1600%": "줌 1600%",
 "Zoom 200%": "줌 200%",
 "Zoom 3200%": "줌 3200%",
 "Zoom 400%": "줌 400%",
 "Zoom 50%": "줌 50%",
 "Zoom 800%": "줌 800%",
 "Zoom In": "확대",
 "Zoom Level": "줌 레벨",
 "Zoom Out": "축소",
 "Zoom Tool": "줌 도구",
 "Zoom from center with keys": "키로 중심에서 줌",
 "Zoom from center with scroll wheel": "스크롤 휠로 중심에서 줌",
 "Zoom in": "확대",
 "Zoom out": "축소",
 "Zoom sliding two fingers up or down": "두 손가락으로 위아래로 슬라이딩하여 줌",
 "Zoom with scroll wheel": "스크롤 휠로 줌",
 "colors or less": "colors or less",
 "explaining what you was doing when the program crashed.": "explaining what you was doing when the program crashed.",
 "https://github.com/LibreSprite/LibreSprite/issues": "https://github.com/LibreSprite/LibreSprite/issues",
 "to a bug report on:": "to a bug report on:"
}
